買唔到口罩嘅入黎

我都買唔到
取取暖先

兩盒thx

3盒

自制口罩 唯一出路

轉咗用豬嘴啦